黑警d催淚彈有幾多存貨？

中國大把貨啦
聽聞德國已經唔批

有幾多防毒濾芯.外國唔賣用大陸野就爽

禁左啦英德

未開槍就爆 正